屌你地 我請叫雞呀 你地出黎未

天地有正氣 人呢

油麻地老雞不了

KFC炸 你諗多咗

推

Miki

出

話識我/梁蛇就得

星Ching 唔好再消費梁蛇，佢都引退左啦

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

有人識星ching啦
之前啲po竟然推唔起

lm

去中環食Jolibee

咁都叫消費
狙擊呀！

屌你老母啊黑警

我出KY, 你地出來未
人夠多就冇得封!!!!!!!
未來係靠自己爭取，唔好氣餒

飽暖思淫慾先再行ok?

大陸雞 不了

nana

邊個咁大整估！？

Ok 出咗

JM9

天地有正氣

天地有正氣 梁蛇冇叫雞

麥樂雞，肯德基家鄉雞，水門雞…

為咗要人去到幾盡

Push

大陸人嘅卑劣，係會做出所有卑劣行為去管人自由
只要你做嘅嘢唔合乎他們自古以來嘅黑社會文化
就算你做嘅嘢幾咁唔影響佢地
只要你有中文名字，他們就會強加於你
領導人/皇帝變成最尊貴
首先要將每個人變成最卑微
反之，西方人是朝向讓每個人變成最尊貴
不管領導人尊貴與否。
傳統儒家文化加上人性扭曲理念
變成尊權嘅工具。

KFC

佢仲有教補習

無王蛇，5推了

咁你都知

親眼見佢喺補習社行出嚟
唔似係老闆

當年牙Joe有無披露你D資料好似話吿